澳洲稱應對病毒源頭作國際調查 北京關注並堅決反對

武肺病毒的源頭繼續引起爭議，澳洲外長佩恩認為，應該對病毒起源及傳播展開國際調查，認為關鍵是透明度。在北京，外交部發言人耿爽對此表示深切關注及堅決反對，強調質疑中方的透明度是完全無根據，亦不尊重中國人民的犧牲。

對於美國總統特朗普及美方官員，多番質疑病毒源於中國武漢病毒研究所，耿爽重申病毒源頭問題是科學問題，不應該被政治化，世衛與美國在內的絕大多數國家科學家及專業人士普遍認為，無證據表明病毒源於實驗室，美方個別人士不負責任地散布陰謀論，只會為科研工作帶來干擾，對中美科學家之間的合作造成損害，要求美方一些人尊重事實、尊重科學、尊重國際公論。

行得正企得正，怕咩比人監控

Agger

支那唔係話係美國放毒咩？而家查咪還你清白囉

支持

北京: 查乜撚野呀! 反對!!!
黑警: 無警暴! 查乜撚野呀!!!反對!!!

nmsl: 澳洲省想搞澳獨

行得正企得正，驚咩俾人查

又無話剩係查支那
國際調查揾返源頭
自己衝出嚟對號入座

人地話查起源
你就跳出嚟話唔查得
都無話查你
係咪身有屎？

行得正企得正
怕咩調查
身有屎 心有鬼啦一定

人地有話查你咩，自己心虛

對號入坐

反正美國肺炎，反對乜鳩

不靠搶不靠偷怕什麼？

身有屎

查美國佬幫你

反乜鳩

所以黑警死都唔肯公開831 CCTV

人哋調查關你撚事咩！！唔係話美國爆出嚟㗎咩？？

對號入座

光明正大 唔怕人查

為了掩飾美國研發肺炎的過錯，此舉正展露了我大天朝廣闊無比的胸襟

對號入座...

人地話查源頭，又無話查你支那